Google map 街景好正！

不可劃缺既香港歷史

乜仲有google車行緊去update㗎咩

定期update都要既，啲鋪頭都會執嫁嘛

望到啲相就想喊

不要悲哀,加油

明明幾個月前通街都係字，宜家只可以睇相